免費安全塔羅占卜(2)

我女: A 男：B
我哋係情侶關係
1.想知道我男朋友對我嘅感覺

感謝大師

女：w （我）
男: H
分左手
想問我哋有冇機會復合 佢會唔會主動搵返我
唔該大師

我女: Y
男: F
男好耐之前追過我 但我冇應承
請問將來有冇機會做到情侶？
感激大師

女:Y 男D
我地係情侶關係
想問有冇將來

有咩想同我講，感謝大師